剛剛係網上識左個女既話係香港做伴遊，但佢連海洋公園都唔知。

我剛剛網上識，但奇怪到香港海洋公園都唔知。到底伴遊係做咩架?

純文字討論

係，個女唔係香港人

伴遊咪即係雞

你講海洋公園附近啲酒店名
人哋先知邊度嚟㗎